Budowanie aplikacji z poziomu docker (docker-compose up -d)

po zainstalowaniu należy wykonać operację tworzenia pliku bazy danych 
touch ./database/database.sqlite

następnie wykonujemy migrację 
docker-compose exec worksmile_php php artisan migrate


Sposób użycia endpointów API - https://documenter.getpostman.com/view/16985732/Tzz4RzBZ

do postmana plik zaimportowania
Worksmile.postman_collection.json

